我聽日午時會稱帝，同時誓師北伐

三年內收復中原！

請大家正皮支持！

三個鐘頭搞掂啦你

電腦大爆炸

師兄想顛覆國家政權

已負評

聽日豬你九族

午時咁早 你知唔知醒

我姓劉,我懷疑自己係劉帝餘孽,一齊光復漢室